警方宣布搜查令正式失效

啱ga啦，以後大拉特拉，搜完再屈埋你藏毒又得

一定要煲大佢

要講明要遞捕邊個，或者要話有疑犯入左嚟

講真，依家d警犬咁 post 得出嚟，一定係用暴動罪話咁咪咩人都可以係疑犯囉

今日唔滅支那小熊熊共慘狗黨
更待何時？

無錯

不過好似上次將軍澳係私人住宅裏面襲警就唔得。

其實佢講非法集結已經夠做，係法律本身既問題，可以比d黑狗用到盡。

吳思諾 現任大律師 :
《警隊條例》第50（3）條只容許警方在「有理由相信」「須予逮捕的人」已進入或身處於私人地方的情況下要求進入。

在R v Chan Oi Lin [1985] HKC 138一案中，法庭指若警方不知道犯案人士是誰，只是想進入私人地方作調查，則不可使用此條款下的權力。

推